天水圍開始多人出尖沙咀

天水圍市中心總站搭 269B 既人排到去 269C 上車位， 圍城人快啲出黎

自推

出黎呀

推

在頌富剛上左269b ,然後車就爆了

粉嶺上唔到270A

天頌巴士站好多人

1400 九龍梳士巴利花園
1400 港島銅鑼灣SOGO

出銅鑼灣既 969 仲密啲車
大家兵分兩路啦

老銅難啲返返嚟

幫幫手

好似想落雨，帶多幾把姐

行去總站答算

南少少都上唔到車

咁遲

[可能係核彈] 有做生意既review保單

屌架車而家先去到深水埗
企到好撚攰

係好L大雨

出嚟呀
差你一個

出呀

969啦

102 第3個站已企滿